根據經驗，深圳又會電死人

唔好行入街上面嘅水浸位

又一隻大陸蝗

佢地喜迎毛主席，喜事來，哀乜？

驚跌落渠窿好過啦